GAP 見工有咩要留神

嚟緊去海港城間Gap in pt sales
之前睇post講gap都話小圈子
好驚請咗我又會俾人排
好緊張 有無巴絲有溫馨提示呀

照照鏡先
自問高大靚仔都比仔杯
原因係驚我食哂啲女

我係絲 但其實會唔會都俾人杯
使唔使個日去in著衫著得個人肥啲

絲應該唔會
我果時in中環

記得露條gap

GPA要夠高

海港城間Gap我做過，chur到pk, 當啲pt唔係人黎
利伸: 做咗三個月頂唔順走人

唔知海港城in我個個男定女
如果女 我就諗住著肥啲 俾啲安全感佢
俾佢知我唔係嚟搵食勾佬
如果男就

佢唔會編我個邊掛⋯⋯ 我諗住揀返近自己咋

宜家pt仲係$45一個鐘？

50啦 中環55

巴打既然係師兄返過海港城 俾啲tips嚟好喎

推

我去緊招聘會😂

堅定流架 我就係諗住做依間

好似會易請啲

再推

plz mind the gap

著U記in

我以為GAP死敵係a&f Hollister

我都係 8月岩岩走左 真心冇fd 又chur 不停叫你叫叫叫

黑gap即炒

誰人偷偷留下負皮